[{
  "_id": {
    "$oid": "622e7790d66360235541d2f7"
  },
  "name": "Capitais do Norte",
  "description": "Capitais da região Norte do Brasil ",
  "category": "geografia",
  "questions": [
    {
      "question": "Qual é o nome da capital de Pará?",
      "answer": "Belém",
      "options": [
        "Belo Horizonte",
        "Rio Branco",
        "Boa Vista"
      ]
    },
    {
      "question": "Qual é o nome da capital de Roraima?",
      "answer": "Boa Vista",
      "options": [
        "Brasília",
        "Belém",
        "Rio Branco"
      ]
    },
    {
      "question": "Qual é o nome da capital do Amapá?",
      "answer": "Macapá",
      "options": [
        "Maceió",
        "Boa Vista",
        "Manaus"
      ]
    },
    {
      "question": "Qual é o nome da capital do Amazonas?",
      "answer": "Manaus",
      "options": [
        "Aracaju",
        "Macapá",
        "Belém"
      ]
    },
    {
      "question": "Qual é o nome da capital de Tocantins?",
      "answer": "Palmas",
      "options": [
        "Porto Alegre",
        "Manaus",
        "Porto Velho"
      ]
    },
    {
      "question": "Qual é o nome da capital de Rondônia?",
      "answer": "Porto Velho",
      "options": [
        "Campo Grande",
        "Palmas",
        "Rio Branco"
      ]
    },
    {
      "question": "Qual é o nome da capital do Acre?",
      "answer": "Rio Branco",
      "options": [
        "Rio de Janeiro",
        "Porto Velho",
        "Palmas"
      ]
    }
  ],
  "length": 7,
  "createAt": {
    "$date": "2022-03-21T01:31:42.020Z"
  }
},{
  "_id": {
    "$oid": "622ea8136b84d67dea1d0a16"
  },
  "name": "Capitais do Nordeste",
  "description": "Capitais da região Nordeste do Brasil ",
  "category": "geografia",
  "questions": [
    {
      "_id": {
        "$oid": "622e976f6b84d67dea1d0a08"
      },
      "question": "Qual é o nome da capital de Maranhão?",
      "answer": "São Luís",
      "options": [
        "Belo Horizonte",
        "Maceió",
        "Teresina"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "622e976f6b84d67dea1d0a09"
      },
      "question": "Qual é o nome da capital do Piauí?",
      "answer": "Teresina",
      "options": [
        "São Luís",
        "Belém",
        "Rio Branco"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "622e976f6b84d67dea1d0a0a"
      },
      "question": "Qual é o nome da capital do Ceará?",
      "answer": "Fortaleza",
      "options": [
        "Maceió",
        "Boa Vista",
        "Manaus"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "622e976f6b84d67dea1d0a0b"
      },
      "question": "Qual é o nome da capital do Rio Grande do Norte?",
      "answer": "Natal",
      "options": [
        "João Pessoa",
        "Natal",
        "Belém"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "622e976f6b84d67dea1d0a0c"
      },
      "question": "Qual é o nome da capital da Paraíba?",
      "answer": "João Pessoa",
      "options": [
        "Recife",
        "Aracaju",
        "Porto Velho"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "622e976f6b84d67dea1d0a0d"
      },
      "question": "Qual é o nome da capital de Pernambuco?",
      "answer": "Recife",
      "options": [
        "Campo Grande",
        "Maceió",
        "Natal"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "622e976f6b84d67dea1d0a0e"
      },
      "question": "Qual é o nome da capital de Alagoas?",
      "answer": "Maceió",
      "options": [
        "Rio de Janeiro",
        "Recife",
        "Aracaju"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "622f612ddede5c4c77c70fdf"
      },
      "question": "Qual é o nome da capital do Sergipe?",
      "answer": "Aracaju",
      "options": [
        "João Pessoa",
        "Natal",
        "Palmas"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "622f613051926df2789fa288"
      },
      "question": "Qual é o nome da capital da Bahia?",
      "answer": "Salvador",
      "options": [
        "Fortaleza",
        "Porto Velho",
        "Teresina"
      ]
    }
  ],
  "length": 9,
  "createAt": {
    "$date": "2022-03-21T01:31:42.020Z"
  }
},{
  "_id": {
    "$oid": "6230900edd3d524437a8065d"
  },
  "name": "Comandos Git",
  "description": "Principais comandos do Git",
  "category": "Versionamento",
  "questions": [
    {
      "_id": {
        "$oid": "6230900edd3d524437a8065d"
      },
      "question": "Para criar um novo projeto",
      "answer": "git init",
      "options": [
        "git config",
        "git clone",
        "git branch"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "623090b0be1f8976d8ba941e"
      },
      "question": "Para copiar repositório remoto",
      "answer": "git clone",
      "options": [
        "git checkout",
        "git copy",
        "git remote"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "62309136c5bb90d85f2d6847"
      },
      "question": "Mostra informações atuais do seu repositório",
      "answer": "git status",
      "options": [
        "git info",
        "git checkout",
        "git stash"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "62309364ee86d86caf8acf30"
      },
      "question": "Adiciona arquivos na área de 'stage'",
      "answer": "git add",
      "options": [
        "git push",
        "git commit",
        "git branch"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "623094c4a789f0107dc0dc14"
      },
      "question": "Registra alterações no repositório",
      "answer": "git commit",
      "options": [
        "git add",
        "git push",
        "git pull"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "623095dfeccce372a109951f"
      },
      "question": "Vincular o repositório local com um repositório remoto",
      "answer": "git remote",
      "options": [
        "git clone",
        "git pull",
        "git branch"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "623096e11f9433b87afbb9ac"
      },
      "question": "Obtém atualizações do repositório remoto",
      "answer": "git pull",
      "options": [
        "git push",
        "git clone",
        "git commit"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "6230979130ce47fb54595e77"
      },
      "question": "Envia atualizações para repositório remoto",
      "answer": "git push",
      "options": [
        "git pull",
        "git remote",
        "git send"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "623098de95267b40398f2ea8"
      },
      "question": "Exibe os registros log do commit",
      "answer": "git log",
      "options": [
        "git status",
        "git list",
        "git config"
      ]
    },
    {
      "_id": {
        "$oid": "623098e0d36630a79e2a0c33"
      },
      "question": "Obtém ou define as configurações do repositório",
      "answer": "git config",
      "options": [
        "git name",
        "git email",
        "git set"
      ]
    }
  ],
  "length": 10,
  "createAt": {
    "$date": "2022-03-21T01:31:42.020Z"
  }
},{
  "_id": {
    "$oid": "630a8986c9d80c805d900d10"
  },
  "name": "quiz example",
  "description": "example",
  "category": "new category",
  "length": 2,
  "questions": [
    {
      "question": "how to example 1?",
      "answer": "right answer",
      "options": [
        "wrong  answer 1",
        "wrong  answer 2",
        "wrong  answer 3"
      ],
      "_id": {
        "$oid": "630a8986c9d80c805d900d11"
      }
    },
    {
      "question": "how to example 2?",
      "answer": "right answer",
      "options": [
        "wrong  answer 1",
        "wrong  answer 2",
        "wrong  answer 3"
      ],
      "_id": {
        "$oid": "630a8986c9d80c805d900d12"
      }
    }
  ],
  "createAt": {
    "$date": "2022-08-27T21:13:12.993Z"
  },
  "__v": 0
}]